{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051968",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "가마치통닭 부안점"
    },
    "text": "ガマチ丸焼きは様々なメニューを提供します。 一羽チキンは9,000ウォンで、二羽チキンは17,000ウォンです。 ハニーガーリックスンサルパダクは18,000ウォンで、ハニーガーリックパダクコンボは22,000ウォンです。 ハニーガーリックパダクは20,000ウォンで、チョンヤン辛い醤油チキンは17,000ウォンです。 青陽辛い醤油コンボは19,000ウォンで、青陽辛い醤油スンサルは15,000ウォンです。 フライドコンボは17,000ウォンで、ヤンニョムコンボは18,000ウォンです。 にんにく醤油コンボは18,000ウォンで、窯チーズコンボは18,000ウォンです。 レッドマーラコンボは18,000ウォンで、フライドチキンは15,000ウォンです。 ヤンニョムチキンは16,000ウォンで、にんにく醤油チキンは16,000ウォンです。 カマチーズチキンは16,000ウォンで、レッドマーラーチキンは16,000ウォンです。 フライドスンサルは13,000ウォンで、ヤンニョムスンサルは14,000ウォンです。 にんにく醤油スンサルは14,000ウォンで、ガマチーズスンサルは14,000ウォンです。 レッドマーラーの骨抜きは14,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ガマチ丸焼きの一羽チキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "一羽チキンは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガマチ丸焼きの二羽チキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "二羽チキンは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーガーリックスンサルパダクはいくらですか？",
            "answer": "ハニーガーリックスンサルパダクは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーガーリックパダクコンボの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハニーガーリックパダクコンボは22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーガーリックパダクの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハニーガーリックパダクは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョンヤン辛い醤油チキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョンヤン辛い醤油チキンは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "青陽辛い醤油コンボの値段はいくらですか？",
            "answer": "青陽辛い醤油コンボは19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "青陽辛い醤油スンサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "青陽辛い醤油スンサルは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フライドコンボの値段はいくらですか？",
            "answer": "フライドコンボは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムコンボの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヤンニョムコンボは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "にんにく醤油コンボの値段はいくらですか？",
            "answer": "にんにく醤油コンボは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "窯チーズコンボの値段はいくらですか？",
            "answer": "窯チーズコンボは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レッドマーラコンボの値段はいくらですか？",
            "answer": "レッドマーラコンボは18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フライドチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "フライドチキンは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヤンニョムチキンは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "にんにく醤油チキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "にんにく醤油チキンは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カマチーズチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "カマチーズチキンは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レッドマーラーチキンの値段はいくらですか？",
            "answer": "レッドマーラーチキンは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フライドスンサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "フライドスンサルは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヤンニョムスンサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヤンニョムスンサルは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "にんにく醤油スンサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "にんにく醤油スンサルは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガマチーズスンサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "ガマチーズスンサルは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レッドマーラーの骨抜きの値段はいくらですか？",
            "answer": "レッドマーラーの骨抜きは14,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 720
    }
}